同Avengers 3相比，Justice League同細路仔玩泥沙有咩分別？

DC fans一向自豪嘅黑暗深度完全輸哂，仲點玩落去啊

雖然反dc ，但你個比較又係戇鳩，比就用avengers 1 比，雖然都。。。

怕Justice League行唔到咁多集，用第一比住先

DC9全部潛哂水，諗唔到點駁

啲細路仔玩啲沙黑啲